一個香港 只有一個雞丁！！！

屌那星 啲中小學生連名都要抄人 我估佢啲片九成都係抄的

樓主=on9

why咁講=.=

我支持初中生雞丁 你可以打我了

我j大我夠可以話自己大j啦
支持雞丁小哥哥